笑得甜嘅女仔真係贏哂

我心諗個陣係年宵俾個囡囡拉左去註冊個咩dcard，你知啦我係gentleman黎，俾囡囡拖著隻手仔喎，好難say no嘛，咁我即刻用嘅低音小鋼炮同佢講“好啊”，咁佢把聲又甜喎，頓時有種戀愛嘅感覺，真係愛戀沒經驗，今天初發現。

咁佢叫我註冊個app啦，咁佢話係“論壇app黎嘅，入面有個好特別嘅功能係抽卡，可以識到唔同校嘅同學仔”我心諗是撚但啦，我淨係想識你，咁我當然唔意俾佢知道我嘅用意啦，我即刻話搞個爛gag話“下！我淨係想抽到你炸喎”，佢居然話“抽到我咪同你做個朋友囉”再配埋佢個甜個蜜瓜~嘅笑容，個一刻我知我已經墮入愛河，跟著佢話“我晚晚都stand by抽卡嘅，希望可以抽到你啦”機會黎啦飛雲，佢係對我有意思啊!!!!!

咁當然個晚即刻mom著個手機，一到12點即刻禁入去抽卡，跟著跟著!!!!!!!係仔.........，當然我無放棄，我知係個天俾我嘅試練黎，咁我連續三日mom著dcard，一到12點就抽卡，頂你個肺，唔係仔就係台灣人，可能連登仔會串我，有台妹你執到啦 ，所以話連登仔唔識野，宜啲笑得咁甜嘅港女你地唔配擁有!!!!

經過一個禮拜洗禮之後，我都係無抽到嗰個女仔，中間可能抽到其他囡囡，但係我始終鍾情於個個笑得咁甜同我講希望抽到你嗰個囡囡，如果你有睇到宜個post，我想問你你過得好嗎？

Btw有frd同我講做咩唔問佢攞電話.......，不過佢真好pure好true

D card台灣野正

記住呢種感覺 下次唔好再後悔
Btw your face your fate

純文字

示意圖
同宜個差唔多
不過個女仔隻細少少

隻眼

你有用過?

個女仔隻眼細細
笑起上嚟係腰果眼

有冇偷影相

好似見到人打丁仲笑到咁

冇啊掛住聽佢講野都唔得閒啦

笑佢jer細